import { Question } from './game';
export const questionsSports:Question[] = [
    {
        id: 1,
        question: "Em que esporte o jogador tenta marcar gols com uma bola em uma trave?",
        correct_answer: "Futebol",
        incorrect_answers: ["Tênis", "Basquete", "Golfe"]
    },
    {
        id: 2,
        question: "Qual esporte é conhecido como 'esporte das raquetes'?",
        correct_answer: "Tênis",
        incorrect_answers: ["Badminton", "Squash", "Pingue-pongue"]
    },
    {
        id: 3,
        question: "Qual é o evento esportivo mais prestigioso do tênis?",
        correct_answer: "Wimbledon",
        incorrect_answers: ["Roland Garros", "US Open", "Australian Open"]
    },
    {
        id: 4,
        question: "Em que esporte você pode marcar um 'touchdown'?",
        correct_answer: "Futebol Americano",
        incorrect_answers: ["Beisebol", "Basquete", "Hóquei no Gelo"]
    },
    {
        id: 5,
        question: "Qual é o esporte que se joga em um campo com uma rede, e o objetivo é marcar pontos passando a bola por cima da rede para o lado adversário?",
        correct_answer: "Vôlei",
        incorrect_answers: ["Tênis", "Badminton", "Handebol"]
    },
    {
        id: 6,
        question: "Qual é o esporte que envolve arremessar uma bola com o objetivo de derrubar pinos?",
        correct_answer: "Boliche",
        incorrect_answers: ["Golfe", "Críquete", "Beisebol"]
    },
    {
        id: 7,
        question: "Qual é o nome do torneio de golfe mais famoso do mundo?",
        correct_answer: "Masters Tournament",
        incorrect_answers: ["The Open Championship", "US Open", "PGA Championship"]
    },
    {
        id: 8,
        question: "Quantos jogadores uma equipe de futebol americano tem em campo ao mesmo tempo?",
        correct_answer: "11",
        incorrect_answers: ["10", "12", "9"]
    },
    {
        id: 9,
        question: "Qual é o esporte em que você monta em um cavalo e participa de corridas de velocidade?",
        correct_answer: "Hipismo",
        incorrect_answers: ["Pólo", "Rugby", "Motocross"]
    },
    {
        id: 10,
        question: "Qual é o esporte em que um jogador pode marcar um 'home run'?",
        correct_answer: "Beisebol",
        incorrect_answers: ["Tênis", "Futebol", "Basquete"]
    },
    {
        id: 11,
        question: "Em que esporte você pode marcar pontos encestando a bola em uma cesta?",
        correct_answer: "Basquete",
        incorrect_answers: ["Hóquei no Gelo", "Vôlei", "Futebol"]
    },
    {
        id: 12,
        question: "Qual é o nome do evento esportivo que acontece a cada quatro anos e reúne atletas de todo o mundo?",
        correct_answer: "Jogos Olímpicos",
        incorrect_answers: ["Copa do Mundo", "Super Bowl", "Copa América"]
    },
    {
        id: 13,
        question: "Qual é o esporte que envolve a corrida de cavalos e os competidores saltam sobre obstáculos?",
        correct_answer: "Hipismo Saltos",
        incorrect_answers: ["Pólo", "Rugby", "Motocross"]
    },
    {
        id: 14,
        question: "Qual é o nome do esporte que envolve a prática de técnicas de luta e defesa pessoal?",
        correct_answer: "Judô",
        incorrect_answers: ["Caratê", "Taekwondo", "Boxe"]
    },
    {
        id: 15,
        question: "Qual é o esporte que é jogado em uma mesa com uma bola e raquetes?",
        correct_answer: "Tênis de Mesa",
        incorrect_answers: ["Pingue-pongue", "Badminton", "Vôlei"]
    },
    {
        id: 16,
        question: "Qual é o nome do esporte em que se pratica acrobacias e manobras em uma prancha com rodas?",
        correct_answer: "Skateboard",
        incorrect_answers: ["Surfe", "Snowboard", "Wakeboard"]
    },
    {
        id: 17,
        question: "Qual é o esporte que envolve a prática de golpes com as mãos e os pés, originário da Tailândia?",
        correct_answer: "Muay Thai",
        incorrect_answers: ["Kung Fu", "Capoeira", "Boxe"]
    },
    {
        id: 18,
        question: "Em que esporte um jogador chuta a bola em direção a um gol com o objetivo de marcar gols?",
        correct_answer: "Futebol",
        incorrect_answers: ["Rugby", "Futebol Americano", "Hóquei no Gelo"]
    },
    {
        id: 19,
        question: "Qual é o nome do esporte aquático em que os jogadores nadam com uma bola e tentam marcar gols?",
        correct_answer: "Pólo Aquático",
        incorrect_answers: ["Natação Sincronizada", "Saltos Ornamentais", "Patinagem Artística"]
    },
    {
        id: 20,
        question: "Qual é o esporte que envolve a prática de manobras aéreas em um skate, surfando o ar?",
        correct_answer: "Skateboard Aéreo",
        incorrect_answers: ["Snowboard", "Kitesurf", "Wakeboard"]
    },
    {
        id: 21,
        question: "Qual é o esporte que envolve o uso de raquetes e uma bola amarela, praticado em uma quadra dividida por uma rede?",
        correct_answer: "Tênis",
        incorrect_answers: ["Badminton", "Pingue-pongue", "Squash"]
    },
    {
        id: 22,
        question: "Em que esporte você corre em uma pista e salta sobre obstáculos, como barras e cercas?",
        correct_answer: "Atletismo com Barreiras",
        incorrect_answers: ["Salto em Altura", "Salto com Vara", "Salto em Distância"]
    },
    {
        id: 23,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você desce por uma montanha coberta de neve em uma prancha?",
        correct_answer: "Snowboard",
        incorrect_answers: ["Esqui Alpino", "Esqui Cross-Country", "Esqui Saltos"]
    },
    {
        id: 24,
        question: "Em que esporte você corre em uma pista e arremessa um objeto de peso o mais longe possível?",
        correct_answer: "Arremesso de Peso",
        incorrect_answers: ["Lançamento de Dardo", "Lançamento de Martelo", "Decatlo"]
    },
    {
        id: 25,
        question: "Qual é o esporte que envolve competidores em uma piscina, nadando de um lado para o outro?",
        correct_answer: "Natação",
        incorrect_answers: ["Saltos Ornamentais", "Pólo Aquático", "Natação Sincronizada"]
    },
    {
        id: 26,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você pedala em uma bicicleta de montanha por trilhas e terrenos acidentados?",
        correct_answer: "Mountain Bike",
        incorrect_answers: ["Ciclismo de Estrada", "BMX", "Ciclismo de Pista"]
    },
    {
        id: 27,
        question: "Em que esporte você compete para levantar a maior quantidade de peso possível?",
        correct_answer: "Levantamento de Peso",
        incorrect_answers: ["Luta Greco-Romana", "Arremesso de Peso", "Decatlo"]
    },
    {
        id: 28,
        question: "Qual é o esporte que envolve a prática de manobras no ar com uma prancha, geralmente em uma rampa ou half-pipe?",
        correct_answer: "Skate Vertical",
        incorrect_answers: ["Skate Street", "Skateboard", "Skate Longboard"]
    },
    {
        id: 29,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você voa usando um pára-quedas preso às costas?",
        correct_answer: "Paraquedismo",
        incorrect_answers: ["Asa Delta", "Base Jumping", "Parapente"]
    },
    {
        id: 30,
        question: "Em que esporte você atira uma bola em uma cesta alta para marcar pontos?",
        correct_answer: "Basquete",
        incorrect_answers: ["Vôlei", "Handebol", "Tênis de Mesa"]
    },
    {
        id: 31,
        question: "Qual esporte é conhecido como o 'Rei dos Esportes'?",
        correct_answer: "Críquete",
        incorrect_answers: ["Futebol", "Rugby", "Tênis"]
    },
    {
        id: 32,
        question: "Em que esporte você pode realizar um 'hat-trick'?",
        correct_answer: "Futebol",
        incorrect_answers: ["Hóquei no Gelo", "Críquete", "Golfe"]
    },
    {
        id: 33,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você corre e salta sobre obstáculos em uma pista?",
        correct_answer: "Atletismo com Barreiras",
        incorrect_answers: ["Salto em Altura", "Salto com Vara", "Decatlo"]
    },
    {
        id: 34,
        question: "Qual é o esporte que envolve a prática de técnicas de luta em pé e no chão?",
        correct_answer: "MMA (Mixed Martial Arts)",
        incorrect_answers: ["Boxe", "Judô", "Caratê"]
    },
    {
        id: 35,
        question: "Em que esporte você usa um taco para acertar uma bola em um buraco em um campo gramado?",
        correct_answer: "Golfe",
        incorrect_answers: ["Tênis", "Críquete", "Basebol"]
    },
    {
        id: 36,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você corre em uma pista de gelo e desliza com patins?",
        correct_answer: "Patinagem de Velocidade no Gelo",
        incorrect_answers: ["Hóquei no Gelo", "Patinagem Artística", "Curling"]
    },
    {
        id: 37,
        question: "Em que esporte você marca pontos ao arremessar uma bola em um cesto suspenso?",
        correct_answer: "Basquete",
        incorrect_answers: ["Futebol", "Vôlei", "Handebol"]
    },
    {
        id: 38,
        question: "Qual é o esporte em que você desliza por uma rampa de neve e realiza manobras no ar?",
        correct_answer: "Snowboard",
        incorrect_answers: ["Esqui Alpino", "Freestyle Skiing", "Biatlo"]
    },
    {
        id: 39,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você pula de um avião e abre um pára-quedas para aterrissar?",
        correct_answer: "Paraquedismo",
        incorrect_answers: ["Asa Delta", "Base Jumping", "Parapente"]
    },
    {
        id: 40,
        question: "Em que esporte você marca pontos ao arremessar uma bola em um alvo circular?",
        correct_answer: "Dardos",
        incorrect_answers: ["Bocha", "Boliche", "Frisbee"]
    },
    {
        id: 41,
        question: "Qual é o nome do esporte que envolve deslizar sobre a água com os pés em uma prancha?",
        correct_answer: "Wakeboard",
        incorrect_answers: ["Surfe", "Esqui Aquático", "Kitesurf"]
    },
    {
        id: 42,
        question: "Em que esporte você joga a bola para o alto e bate nela com uma raquete sobre uma rede?",
        correct_answer: "Tênis de Mesa",
        incorrect_answers: ["Badminton", "Pingue-pongue", "Squash"]
    },
    {
        id: 43,
        question: "Qual é o esporte em que você compete com um cavalo em eventos como salto e adestramento?",
        correct_answer: "Hipismo",
        incorrect_answers: ["Pólo", "Rugby", "Motocross"]
    },
    {
        id: 44,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você joga com uma bola e raquete em uma quadra de vidro?",
        correct_answer: "Squash",
        incorrect_answers: ["Tênis", "Badminton", "Tênis de Mesa"]
    },
    {
        id: 45,
        question: "Em que esporte você lança uma bola em direção a um alvo e tenta marcá-la em um buraco?",
        correct_answer: "Boliche",
        incorrect_answers: ["Golfe", "Bocha", "Frisbee"]
    },
    {
        id: 46,
        question: "Qual é o esporte que envolve a prática de golpes com os pés em uma bola e o objetivo é marcar gols?",
        correct_answer: "Futebol",
        incorrect_answers: ["Hóquei no Gelo", "Futebol Americano", "Rugby"]
      },
      {
        id: 47,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você compete com uma bicicleta em uma pista repleta de obstáculos?",
        correct_answer: "BMX",
        incorrect_answers: ["Mountain Bike", "Ciclismo de Estrada", "Ciclismo de Pista"]
      },
      {
        id: 48,
        question: "Em que esporte você luta com um oponente no tatame e busca imobilizá-lo?",
        correct_answer: "Judô",
        incorrect_answers: ["Caratê", "Taekwondo", "Luta Livre"]
      },
      {
        id: 49,
        question: "Qual é o nome do esporte em que os competidores lançam um objeto pesado o mais longe possível?",
        correct_answer: "Arremesso de Peso",
        incorrect_answers: ["Lançamento de Martelo", "Lançamento de Dardo", "Decatlo"]
      },
      {
        id: 50,
        question: "Em que esporte você desce por uma pista de neve em esquis e passa por portões?",
        correct_answer: "Esqui Alpino",
        incorrect_answers: ["Esqui Cross-Country", "Snowboard", "Biatlo"]
      },
      {
        id: 51,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você compete em uma piscina com obstáculos, como barreiras e poças de água?",
        correct_answer: "Natação com Obstáculos",
        incorrect_answers: ["Natação Sincronizada", "Saltos Ornamentais", "Pólo Aquático"]
      },
      {
        id: 52,
        question: "Em que esporte você compete em uma pista de corrida e salta com um bastão sobre uma barra horizontal?",
        correct_answer: "Salto com Vara",
        incorrect_answers: ["Salto em Altura", "Atletismo com Barreiras", "Decatlo"]
      },
      {
        id: 53,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você usa um taco para bater na bola e tenta acertá-la em um buraco no gramado?",
        correct_answer: "Golfe",
        incorrect_answers: ["Beisebol", "Críquete", "Hóquei no Gelo"]
      },
      {
        id: 54,
        question: "Qual é o esporte em que você compete em uma bicicleta em uma pista oval e disputa corridas de velocidade?",
        correct_answer: "Ciclismo de Pista",
        incorrect_answers: ["Mountain Bike", "Ciclismo de Estrada", "BMX"]
      },
      {
        id: 55,
        question: "Em que esporte você corre com uma vara e tenta saltar sobre uma barra horizontal?",
        correct_answer: "Salto com Vara",
        incorrect_answers: ["Salto em Altura", "Atletismo com Barreiras", "Decatlo"]
      },
      {
        id: 56,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você compete em uma quadra de grama e tenta acertar uma bola por cima da rede?",
        correct_answer: "Tênis",
        incorrect_answers: ["Badminton", "Pingue-pongue", "Squash"]
      },
      {
        id: 57,
        question: "Em que esporte você compete em um ringue e tenta derrubar seu oponente usando técnicas de luta?",
        correct_answer: "Luta Livre",
        incorrect_answers: ["Judô", "Caratê", "Boxe"]
      },
      {
        id: 58,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você corre em uma pista de gelo e usa patins para marcar voltas?",
        correct_answer: "Patinagem de Velocidade no Gelo",
        incorrect_answers: ["Hóquei no Gelo", "Patinagem Artística", "Curling"]
      },
      {
        id: 59,
        question: "Em que esporte você compete em uma quadra retangular e tenta acertar a bola no campo adversário?",
        correct_answer: "Vôlei",
        incorrect_answers: ["Basquete", "Handebol", "Futebol"]
      },
      {
        id: 60,
        question: "Qual é o nome do esporte em que você desce por uma montanha coberta de neve em esquis?",
        correct_answer: "Esqui Alpino",
        incorrect_answers: ["Snowboard", "Esqui Cross-Country", "Biatlo"]
      },
];